揀得殘體預咗俾人屌啦

係呀，好人好者睇殘體，唔屌得咩？
得，不過唔該你自問自己有冇貪平用淘寶買小米，
你有冇喺你朋友打錯字嘅時候糾正佢？
你有冇喺你能力/認知範圍內將蝗国拒於千里先

大佬，你捍衛本土唔係話打撚沉個人就叫做到嘢，
達哥的確而家講嘢係就住就住，
但係你地矛頭係咪應該指住啲上強国飲喜茶、
睇支那劇嘅人先啱

如果你真係一個自己做得咁足去對抗支共嘅人，
咁達哥真係抵俾你屌，但係比達哥更抵屌嘅人你地都唔好當睇唔到

都係果句，一大班欺善怕惡既偽善者

又係whataboutism

用淘寶買国貨憑咩屌人，
藉呢個機會畀啲人反省下自己平時有幾反蝗反共，
唔係靠聲大大

點解要假設
反殘體嘅巴打一定有用過淘寶飲過喜茶

咁你同嗰啲你哋所謂 盲反達哥嘅假設
揀殘體一定係奶共

有咩分別？咪又係冇屈到有
你咪又係盲反

只不過係
我盲反你個盲反

冇假設成份喺入問，我係叫佢地諗下自己有冇

看到这麽多老铁在骂达哥
真的扎心了
达哥玩游戏那麽牛逼
你们就不能好好看吗？
他用简体说实话真的没毛病

佢都有做點解只係捉我

但你上面啱啱先開人波 屌人淘寶
（我唔知我冇跟開唔知嗰位巴打係咪淘寶撚
有嘅咪整張cap圖嚟睇吓）

巴打你話叫人反思
但係咪所有巴打好似你咁諗先？
開口埋口屌咗人屈鳩人先
「你咪又係乜乜柒柒」

好似之前隔離post無啦啦屈鳩我飲茶
我想講咁嘅行為咪又係盲反

我唔係話佢淘，而係話有做呢啲嘢嘅就唔好咁大聲，
句用淘寶憑咩屌其實唔係指佢，係回應緊whataboutism，可能我講得衰所以你誤會咗

但係你睇返一樓就知我原意係點

講真，好難用殘體冇人屌
用果下都預左
公眾人物standard係高d架啦

樓上啲咩人地係咁點解淨係捉我果啲，
自己碌返上去睇多次，冇講過唔屌得佢，
係叫你屌之前反省下自己有幾撚反蝗，
唔好喺度九唔搭八，反蝗反共係必須，
但唔只係靠屌人睇殘體

蝗国
強国

我同意，所以我都唔會睇

老老實實
人地用咩字關你撚事咩
成日攞本土做藉口 管過界啦
真係要發揚繁體字就應該吸引人用/推廣繁體既優點 唔係透過打壓其他文化

所以樓主咪話你真係無過呢啲支持大陸嘅行為先屌達哥囉 真係唔明?

做多左

佢地做既野同中共咩大無分別
大家都係打壓

嗱巴打咁你就講唔啱啦
開口就話人唔明
我冇支持過大陸嘢
所以我對 達哥揀殘體 喱樣嘢反感
係冇問題

我冇話唔同意樓主講法喎
我只係話有啲人開口埋口屈鳩人屌鳩人

即係樓主觀點
「反達哥揀殘體嘅，你諗吓自己又有冇用大陸嘢先」
而我嘅觀點
「達哥fans，你又知反達哥揀殘體嘅巴打本身有用大陸嘢？點解可以咁老定講『你咪又係⋯』」

是旦一點都冇諗過
就開聲屌鳩人，咁你咪又盲反囉
其實冇衝突，唔知巴打嬲what

邊忽善？

我其實都幾好語氣喎 係你起晒鋼覺得我鬧緊你咋喎

同埋我又見唔到樓主有講[你咪又係⋯]嘅說話出現過 樓主叫人做好左自己先屌人 又無判決過任何人點點點
唔知係唔係我睇漏眼